劉銳紹叫大家唔好批評袁國勇撤回文章，佢只想尊著學術，不談政事

比中共ban左無資助就無辦法進行學術研究啦

一向都覺得唔應該批評佢
應該要多d幫佢share篇野

成篇檄文咁
啱晒我地用

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

呢隻所謂夫子實情犬子，以為自己係邊個？？？

連登根本冇幾多人鬧佢
反而贊佢做得好多
鬧佢嘅9成五毛
樓上咪一隻
btw，佢冇架啦，去美國研究啦

啊仲有台灣

一篇好文一定要share

政治嘅野我唔識, 唔好阻住我返工

同呢句有咩分別

肓既都睇到佢俾共狗逼害

返工為私利，袁國勇唔係

出完篇文，又收返話唔講政治，同宋狀師彈出彈入有咩分別